{
  "{{name}} was created successfully": "{{name}}이(가) 성공적으로 생성되었습니다",
  "<0><0>Login to Cloudflare</0><1>Go to <2>https://dash.cloudflare.com/profile/api-tokens</2></1><2>Click \"Create Token\". Then \"Create Custom Token\"</2><3>Add the following permissions:<1><0>Account, Account Settings, Read</0><1>Account, Cloudflare Tunnel, Edit</1><2>Zone, Zone, Read</2><3>Zone, DNS, Edit</3></1></3><4>Click \"Continue to summary\" and then \"Create Token\".</4></0>": "<0><0>Cloudflare에 로그인</0><1><2>https://dash.cloudflare.com/profile/api-tokens</2>로 이동</1><2>\"토큰 생성\"을 클릭한 다음 \"사용자 지정 토큰 생성\"을 클릭</2><3>다음 권한을 추가:<1><0>계정, 계정 설정, 읽기</0><1>계정, Cloudflare 터널, 편집</1><2>영역, 영역, 읽기</2><3>영역, DNS, 편집</3></1></3><4>\"요약으로 계속\"을 클릭한 다음 \"토큰 생성\"을 클릭</4></0>",
  "<0><0>Login to Cloudflare</0><1>Go to <2>https://one.dash.cloudflare.com</2></1><2>Select your account</2><3>Go to \"Networks\", then \"Tunnels\"</3><4>Click \"Create a Tunnel\"</4><5>Select \"Cloudflared\" and click \"Next\"</5><6>Give your tunnel a name and click \"Save tunnel\"</6></0>": "<0><0>Cloudflare에 로그인</0><1><2>https://one.dash.cloudflare.com</2>로 이동</1><2>계정을 선택</2><3>\"네트워크\"로 이동한 다음 \"터널\"로 이동</3><4>\"터널 생성\"을 클릭</4><5>\"Cloudflared\"를 선택하고 \"다음\"을 클릭</5><6>터널에 이름을 지정하고 \"터널 저장\"을 클릭</6></0>",
  "A new version of Easypanel is available": "Easypanel의 새 버전이 사용 가능합니다",
  "Access Key ID": "액세스 키 ID",
  "Access updated": "액세스가 업데이트되었습니다",
  "Account ID": "계정 ID",
  "Accounts": "계정",
  "Action": "액션",
  "Actions": "액션들",
  "Activate": "활성화",
  "Activate Plugin?": "플러그인을 활성화하시겠습니까?",
  "Activate Theme?": "테마를 활성화하시겠습니까?",
  "Active": "활성",
  "Add Auth Cookie To Response": "응답에 인증 쿠키 추가",
  "Add Auth Reponse Header": "응답 인증 헤더 추가",
  "Add Auth Reponse Header Regex": "응답 인증 헤더 정규 표현식 추가",
  "Add Auth Request Header": "요청 인증 헤더 추가",
  "Add Basic Auth": "기본 인증 추가",
  "Add Bind Mount": "바인드 마운트 추가",
  "Add Channel": "채널 추가",
  "Add Content Type": "콘텐츠 유형 추가",
  "Add Divider": "구분선 추가",
  "Add Domain": "도메인 추가",
  "Add Encoding": "인코딩 추가",
  "Add Excluded IP": "제외된 IP 추가",
  "Add File Mount": "파일 마운트 추가",
  "Add Included Content Type": "포함된 콘텐츠 유형 추가",
  "Add Option": "옵션 추가",
  "Add Port": "포트 추가",
  "Add Process": "프로세스 추가",
  "Add Recipient": "수신자 추가",
  "Add Redirect": "리디렉션 추가",
  "Add Regex": "정규 표현식 추가",
  "Add Role": "역할 추가",
  "Add Script": "스크립트 추가",
  "Add Source Range": "소스 범위 추가",
  "Add Status Code": "상태 코드 추가",
  "Add to Easypanel Hub": "Easypanel 허브에 추가",
  "Add Tunnel Rule": "터널 규칙 추가",
  "Add User": "사용자 추가",
  "Add Volume Mount": "볼륨 마운트 추가",
  "Add Worker": "작업자 추가",
  "Additional APT packages to install": "설치할 추가 APT 패키지",
  "Additional Nix packages to install": "설치할 추가 Nix 패키지",
  "Address": "주소",
  "admin": "관리자",
  "Admin": "관리자",
  "Advanced": "고급",
  "Advanced monitoring is available only if you have a license.": "고급 모니터링은 라이선스가 있는 경우에만 사용 가능합니다.",
  "Advanced scripts updated": "고급 스크립트가 업데이트되었습니다",
  "All": "모두",
  "Alpha": "알파",
  "Amount": "금액",
  "An error occured": "오류가 발생했습니다",
  "Analytics": "분석",
  "Anual Billing": "연간 결제",
  "API action": "API 액션",
  "API Token": "API 토큰",
  "API token generated": "API 토큰이 생성되었습니다",
  "API token revoked": "API 토큰이 취소되었습니다",
  "App": "앱",
  "App Deploy": "앱 배포",
  "App deployed": "앱이 배포되었습니다",
  "APT Packages": "APT 패키지",
  "Are you sure you want to delete this certificate?": "이 인증서를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this channel? The notifications that have this channel will stop working": "이 채널을 삭제하시겠습니까? 이 채널을 사용하는 알림은 작동을 멈춥니다.",
  "Are you sure you want to delete this middleware?": "이 미들웨어를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this storage provider? The backups that have this storage provider set will stop working": "이 스토리지 제공자를 삭제하시겠습니까? 이 스토리지 제공자를 설정한 백업은 작동을 멈춥니다.",
  "Are you sure you want to reboot the server? This will cause a downtime": "서버를 재부팅하시겠습니까? 이로 인해 다운타임이 발생합니다.",
  "Are you sure you want to remove this docker builder?": "이 도커 빌더를 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to stop this docker builder?": "이 도커 빌더를 중지하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to use this docker builder?": "이 도커 빌더를 사용하시겠습니까?",
  "Auth Cookie To Response": "응답으로 인증 쿠키",
  "Auth Request Header": "요청 인증 헤더",
  "Auth Response Header": "응답 인증 헤더",
  "Auth Response Header Regex": "응답 인증 헤더 정규 표현식",
  "Authentication": "인증",
  "Auto deploy disabled": "자동 배포 비활성화",
  "Auto deploy enabled": "자동 배포 활성화",
  "Availability": "가용성",
  "Average": "평균",
  "Back to main menu": "메인 메뉴로 돌아가기",
  "Backup Destination": "백업 대상",
  "Backup destination removed!": "백업 대상이 제거되었습니다!",
  "Backup done": "백업 완료",
  "Backup enabled": "백업 활성화",
  "Backup failed": "백업 실패",
  "Backup Log": "백업 로그",
  "Backup Log Cleared": "백업 로그가 지워졌습니다",
  "Backup restored": "백업이 복원되었습니다",
  "Backup settings updated": "백업 설정이 업데이트되었습니다",
  "Backups": "백업",
  "Backups Log": "백업 로그",
  "Bad Request": "잘못된 요청",
  "Basic Auth": "기본 인증",
  "Basic Auth updated": "기본 인증이 업데이트되었습니다",
  "Basic Auth Updated": "기본 인증이 업데이트되었습니다",
  "Beta": "베타",
  "Billing Portal": "결제 포털",
  "Bitbucket Instructions": "Bitbucket 지침",
  "Bot Access Token": "봇 액세스 토큰",
  "Box": "박스",
  "Branch": "브랜치",
  "Branding": "브랜딩",
  "Bucket": "버킷",
  "Build": "빌드",
  "Build Command": "빌드 명령어",
  "Build Path": "빌드 경로",
  "Build Script": "빌드 스크립트",
  "Build updated": "빌드가 업데이트되었습니다",
  "Builder": "빌더",
  "Builder added": "빌더가 추가되었습니다",
  "Buildpacks": "빌드팩",
  "Burst": "버스트",
  "Buy License": "라이선스 구매",
  "Buy Your License": "라이선스를 구매하세요",
  "By default, this service on accesible only from the internal network. To enable remote access for your service, you need to expose it on a public port": "기본적으로 이 서비스는 내부 네트워크에서만 액세스 가능합니다. 서비스에 원격 액세스를 활성화하려면 공개 포트에 노출해야 합니다.",
  "By default, this service on accesible only from the internal network. To enable remote access for your service, you need to expose it on a public port.": "기본적으로 이 서비스는 내부 네트워크에서만 액세스 가능합니다. 서비스에 원격 액세스를 활성화하려면 공개 포트에 노출해야 합니다.",
  "Cache": "캐시",
  "Cache flushed": "캐시가 플러시되었습니다",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot find Docker Compose services": "Docker Compose 서비스를 찾을 수 없습니다",
  "Cap Add": "Cap 추가",
  "Cap Drop": "Cap 삭제",
  "Certificate removed": "인증서가 제거되었습니다",
  "Certificate Resolver": "인증서 해결사",
  "Certificates": "인증서",
  "Change Credentials": "자격 증명 변경",
  "Changelog": "변경 로그",
  "Chat ID": "채팅 ID",
  "Check For Updates": "업데이트 확인",
  "Checking for updates": "업데이트 확인 중",
  "checking-for-updates": "업데이트 확인 중",
  "Choose": "선택",
  "Choose a storage provider": "스토리지 제공자를 선택하세요",
  "Choose a volume": "볼륨을 선택하세요",
  "Choose your desired buildpacks": "원하는 빌드팩을 선택하세요",
  "Cleanup Builder": "빌더 정리",
  "Cleanup Images": "이미지 정리",
  "Cleanup in progress": "정리 진행 중",
  "Clear": "지우기",
  "Clear Log": "로그 지우기",
  "Clone": "복제",
  "Close": "닫기",
  "Cloudflare Tunnel": "Cloudflare 터널",
  "Cloudflare Tunnel Rules": "Cloudflare 터널 규칙",
  "Cluster": "클러스터",
  "Collapsed": "축소됨",
  "Command": "명령어",
  "Compose": "작성",
  "Compose deployed": "작성이 배포되었습니다",
  "Config": "설정",
  "Config File": "설정 파일",
  "Config updated": "설정이 업데이트되었습니다",
  "Configure Two Factor Authentication": "2단계 인증 설정",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm Reboot": "재부팅 확인",
  "Connect": "연결",
  "Console": "콘솔",
  "Container": "컨테이너",
  "Content": "콘텐츠",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy": "복사",
  "Copy Webhook URL": "Webhook URL 복사",
  "CPU": "CPU",
  "CPU (%)": "CPU (%)",
  "CPU %": "CPU 사용률",
  "CPU Limit (Cores)": "CPU 제한 (코어)",
  "CPU Reservation (Cores)": "CPU 예약 (코어)",
  "CPUs (cores)": "CPU (코어)",
  "Create": "생성",
  "Create .env file": ".env 파일 생성",
  "Create {{name}}": "{{name}} 생성",
  "Create {{subtype}} Provider": "{{subtype}} 제공자 생성",
  "Create App Service": "앱 서비스 생성",
  "Create Basic Auth": "기본 인증 생성",
  "Create Bind Mount": "바인드 마운트 생성",
  "Create Box Service": "박스 서비스 생성",
  "Create Builder": "빌더 생성",
  "Create Channel": "채널 생성",
  "Create Compose Service": "작성 서비스 생성",
  "Create Docker Builder": "도커 빌더 생성",
  "Create Domain": "도메인 생성",
  "Create Dropbox Provider": "Dropbox 제공자 생성",
  "Create File Mount": "파일 마운트 생성",
  "Create From Schema": "스키마에서 생성",
  "Create FTP Provider": "FTP 제공자 생성",
  "Create Google Drive Provider": "Google Drive 제공자 생성",
  "Create Local Storage Provider": "로컬 스토리지 제공자 생성",
  "Create MariaDB": "MariaDB 생성",
  "Create Middleware": "미들웨어 생성",
  "Create MongoDB": "MongoDB 생성",
  "Create MySQL": "MySQL 생성",
  "Create new database": "새 데이터베이스 생성",
  "Create Option": "옵션 생성",
  "Create Port": "포트 생성",
  "Create Postgres": "Postgres 생성",
  "Create Project": "프로젝트 생성",
  "Create Redirect": "리디렉션 생성",
  "Create Redis": "Redis 생성",
  "Create Role": "역할 생성",
  "Create Script": "스크립트 생성",
  "Create SFTP Provider": "SFTP 제공자 생성",
  "Create Tunnel Rule": "터널 규칙 생성",
  "Create User": "사용자 생성",
  "Create Volume Backup": "볼륨 백업 생성",
  "Create Volume Mount": "볼륨 마운트 생성",
  "Create Wordpress Service": "Wordpress 서비스 생성",
  "Credentials": "자격 증명",
  "Credentials changed": "자격 증명이 변경되었습니다",
  "Cron": "크론",
  "Current": "현재",
  "Custom": "사용자 지정",
  "Custom Code": "사용자 지정 코드",
  "Custom Config": "사용자 지정 설정",
  "Custom CSS": "사용자 지정 CSS",
  "Custom CSS for the error pages": "오류 페이지용 사용자 지정 CSS",
  "Custom Domain": "사용자 지정 도메인",
  "Custom Logo": "사용자 지정 로고",
  "Custom Traefik Config": "사용자 지정 Traefik 설정",
  "Daily Docker cleanup": "일일 도커 정리",
  "Daily Docker Cleanup": "일일 도커 정리",
  "Danger Zone": "위험 구역",
  "Dark Logo": "어두운 로고",
  "Dark Logo Mark": "어두운 로고 마크",
  "Dark Mode": "다크 모드",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Database": "데이터베이스",
  "Database Backup": "데이터베이스 백업",
  "Database Import": "데이터베이스 가져오기",
  "Database Name": "데이터베이스 이름",
  "Database optimized": "데이터베이스가 최적화되었습니다",
  "Database Service": "데이터베이스 서비스",
  "day": "일",
  "days": "일",
  "DbGate": "DbGate",
  "DbGate disabled": "DbGate 비활성화",
  "DbGate enabled": "DbGate 활성화",
  "Deactivate": "비활성화",
  "Deactivate Plugin?": "플러그인을 비활성화하시겠습니까?",
  "Default Domain": "기본 도메인",
  "Default Encoding": "기본 인코딩",
  "Default Folder": "기본 폴더",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Certificate": "인증서 삭제",
  "Delete Channel": "채널 삭제",
  "Delete Middleware": "미들웨어 삭제",
  "Delete Storage Provider": "스토리지 제공자 삭제",
  "Delete this rule?": "이 규칙을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete Transient": "임시 데이터 삭제",
  "Delete transient?": "임시 데이터를 삭제하시겠습니까?",
  "Delete User": "사용자 삭제",
  "Deploy": "배포",
  "Deploy settings updated": "배포 설정이 업데이트되었습니다",
  "Deployment History": "배포 기록",
  "Deployment in progress": "배포 진행 중",
  "Deployment Script": "배포 스크립트",
  "Deployment token refreshed": "배포 토큰이 갱신되었습니다",
  "Deployment Trigger": "배포 트리거",
  "Deployment URL": "배포 URL",
  "Deployments": "배포",
  "Description": "설명",
  "Destination": "대상",
  "Destroy": "파괴",
  "Destroy Project": "프로젝트 파괴",
  "Destroy Service": "서비스 파괴",
  "Destroy Volume Backup": "볼륨 백업 파괴",
  "Details": "세부 정보",
  "Development": "개발",
  "Directory": "디렉토리",
  "Disable": "비활성화",
  "Disable Auto Deploy": "자동 배포 비활성화",
  "Disable Two Factor": "2단계 인증 비활성화",
  "Disable Two Factor Authentication": "2단계 인증 비활성화",
  "disabled": "비활성화됨",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "Disconnect?": "연결을 해제하시겠습니까?",
  "Discord": "Discord",
  "Discord URL": "Discord URL",
  "Disk": "디스크",
  "Disk (GB)": "디스크 (GB)",
  "Disk Load": "디스크 부하",
  "Display Name": "표시 이름",
  "Do you already have a license?": "이미 라이선스를 가지고 있습니까?",
  "Docker": "도커",
  "Docker builder removed!": "도커 빌더가 제거되었습니다!",
  "Docker builder started!": "도커 빌더가 시작되었습니다!",
  "Docker builder stopped!": "도커 빌더가 중지되었습니다!",
  "Docker Builders": "도커 빌더",
  "Docker Cleanup": "도커 정리",
  "Docker Compose File": "도커 컴포즈 파일",
  "Docker Compose Service": "도커 컴포즈 서비스",
  "Docker Compose Service and Port": "도커 컴포즈 서비스 및 포트",
  "Docker Events": "도커 이벤트",
  "Docker Image": "도커 이미지",
  "Docker Image rebuit": "도커 이미지가 재구축되었습니다",
  "docker-compose.yml": "docker-compose.yml",
  "Dockerfile": "Dockerfile",
  "docs": "문서",
  "Documentation": "문서",
  "Domain": "도메인",
  "Domains": "도메인",
  "Domains updated": "도메인이 업데이트되었습니다",
  "Done": "완료",
  "Download": "다운로드",
  "Download your preferred two-factor authentication application. If you don't already have one we recommend": "선호하는 2단계 인증 애플리케이션을 다운로드하세요. 아직 없다면 다음을 추천합니다",
  "Drag and drop your code archive here (zip)": "여기에 코드 아카이브를 드래그 앤 드롭하세요 (zip)",
  "Dropbox": "Dropbox",
  "Dry run": "드라이 런",
  "Easypanel": "Easypanel",
  "Easypanel service was restarted": "Easypanel 서비스가 재시작되었습니다",
  "Easypanel will check on the scheduled interval and will send you a notification when the disk load is over the set percentage.": "Easypanel은 설정된 간격으로 확인하며 디스크 부하가 설정된 백분율을 초과하면 알림을 보냅니다.",
  "Edit": "편집",
  "Edit Bind Mount": "바인드 마운트 편집",
  "Edit Dropbox Provider": "Dropbox 제공자 편집",
  "Edit File Config": "파일 설정 편집",
  "Edit File Content": "파일 콘텐츠 편집",
  "Edit File Mount": "파일 마운트 편집",
  "Edit FTP Provider": "FTP 제공자 편집",
  "Edit Google Drive Provider": "Google Drive 제공자 편집",
  "Edit Local Storage Provider": "로컬 스토리지 제공자 편집",
  "Edit SFTP Provider": "SFTP 제공자 편집",
  "Edit to pin a message for this service": "이 서비스에 메시지를 고정하려면 편집",
  "Edit Volume Backup": "볼륨 백업 편집",
  "Edit Volume Mount": "볼륨 마운트 편집",
  "Email": "이메일",
  "Email updated": "이메일이 업데이트되었습니다",
  "Enable": "활성화",
  "Enable Auto Deploy": "자동 배포 활성화",
  "enabled": "활성화됨",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Encoding": "인코딩",
  "Endpoint": "엔드포인트",
  "Engine Version": "엔진 버전",
  "Enter a public image name from any Docker registry": "모든 도커 레지스트리에서 공개 이미지 이름을 입력하세요",
  "Enter the 6-digit code provided by yout app and click": "앱에서 제공된 6자리 코드를 입력하고 클릭하세요",
  "Env updated": "환경이 업데이트되었습니다",
  "Environment": "환경",
  "Environment Variables": "환경 변수",
  "Error": "오류",
  "Error Page": "오류 페이지",
  "Error page updated": "오류 페이지가 업데이트되었습니다",
  "Event details": "이벤트 세부 정보",
  "Every 6 hours": "6시간마다",
  "Every day at 00:00": "매일 00:00에",
  "Every day at 2am": "매일 오전 2시에",
  "Every hour": "매시간",
  "Every minute": "매분",
  "Excluded Content Type": "제외된 콘텐츠 유형",
  "Expand Logs": "로그 확장",
  "Expanded": "확장됨",
  "Experimental": "실험적",
  "Export": "내보내기",
  "Export Service": "서비스 내보내기",
  "Exporting...": "내보내는 중...",
  "Expose": "노출",
  "Exposed Port": "노출된 포트",
  "External Connection URL": "외부 연결 URL",
  "External Host": "외부 호스트",
  "External Port": "외부 포트",
  "Feedback": "피드백",
  "File": "파일",
  "File upload failed": "파일 업로드 실패",
  "File uploaded successfully": "파일이 성공적으로 업로드되었습니다",
  "Files Export": "파일 내보내기",
  "Files Import": "파일 가져오기",
  "Finish 2FA Setup": "2FA 설정 완료",
  "Flush Cache": "캐시 플러시",
  "Flush cache?": "캐시를 플러시하시겠습니까?",
  "For deploying private repositories, you need Github Token. Go to <2><0>Settings</0></2> to configure it.": "비공개 레포지토리를 배포하려면 Github 토큰이 필요합니다. <2><0>설정</0></2>으로 이동하여 구성하세요.",
  "For more customizations you need a license that supports white-labeling": "더 많은 사용자 지정을 위해서는 화이트 라벨링을 지원하는 라이선스가 필요합니다",
  "For the fields below, you need a license that supports white-labeling": "아래 필드에는 화이트 라벨링을 지원하는 라이선스가 필요합니다",
  "Force Rebuild": "강제 재구축",
  "FTP": "FTP",
  "General": "일반",
  "Generate API Key": "API 키 생성",
  "Generate SSH Key": "SSH 키 생성",
  "Get started by creating a some services": "일부 서비스를 생성하여 시작하세요",
  "Git": "Git",
  "Git Clone": "Git 복제",
  "Git Config": "Git 설정",
  "Git SSH Key": "Git SSH 키",
  "Github": "Github",
  "Github Instructions": "Github 지침",
  "Github Repositories": "Github 레포지토리",
  "Github repository name": "Github 레포지토리 이름",
  "Github token": "Github 토큰",
  "Github token updated": "Github 토큰이 업데이트되었습니다",
  "Github username or organization name": "Github 사용자 이름 또는 조직 이름",
  "Go to <2>settings</2> to activate it.": "<2>설정</2>으로 이동하여 활성화하세요.",
  "Go To Project": "프로젝트로 이동",
  "Go to the \"Deployments\" tab to check the logs": "\"배포\" 탭으로 이동하여 로그를 확인하세요",
  "Google Analytics": "Google Analytics",
  "Google Drive": "Google Drive",
  "Groups": "그룹",
  "Header Field": "헤더 필드",
  "headerField": "헤더필드",
  "Hide IP": "IP 숨기기",
  "Hide Links": "링크 숨기기",
  "Hide Logo": "로고 숨기기",
  "Hide Service Notes": "서비스 노트 숨기기",
  "Home": "홈",
  "Host": "호스트",
  "Host Path": "호스트 경로",
  "Hostname": "호스트 이름",
  "hour": "시간",
  "hours": "시간",
  "How to create a tunnel?": "터널을 어떻게 생성하나요?",
  "How to get an API token?": "API 토큰을 어떻게 얻나요?",
  "HTTP": "HTTP",
  "https": "https",
  "HTTPS": "HTTPS",
  "Id": "ID",
  "IDE": "IDE",
  "If left empty, will not be updated": "비어 있으면 업데이트되지 않습니다",
  "If you restart Traefik it will provision a new certificate for you": "Traefik을 재시작하면 새 인증서를 제공합니다",
  "If you want to deploy a private repository, you need an SSH key and add it to your repository": "비공개 레포지토리를 배포하려면 SSH 키가 필요하며 레포지토리에 추가해야 합니다",
  "Image": "이미지",
  "Import Export": "가져오기 내보내기",
  "Inactive": "비활성",
  "Included Content Type": "포함된 콘텐츠 유형",
  "Initial Version": "초기 버전",
  "Install": "설치",
  "Install & activate": "설치 및 활성화",
  "Install Command": "설치 명령어",
  "Install Plugin?": "플러그인을 설치하시겠습니까?",
  "Install Repository": "레포지토리 설치",
  "Install Theme?": "테마를 설치하시겠습니까?",
  "Instructions": "지침",
  "Interface": "인터페이스",
  "Internal Connection URL": "내부 연결 URL",
  "Internal Host": "내부 호스트",
  "Internal Port": "내부 포트",
  "Internal Protocol": "내부 프로토콜",
  "Invalid Archive": "잘못된 아카이브",
  "Invalid Code. Make sure the code is not expired": "잘못된 코드입니다. 코드가 만료되지 않았는지 확인하세요",
  "Ioncube": "Ioncube",
  "IP": "IP",
  "IP Strategy / Depth": "IP 전략 / 깊이",
  "IP Strategy / Excluded IPs": "IP 전략 / 제외된 IP",
  "IP was refreshed": "IP가 갱신되었습니다",
  "Is active": "활성 상태",
  "Is Primary": "기본 여부",
  "Issues": "문제",
  "It may take a while for the new app to boot up": "새 앱이 부팅되는 데 시간이 걸릴 수 있습니다",
  "Kill": "종료",
  "Kill action": "종료 액션",
  "Leave empty to generate a random one": "비워두면 랜덤으로 생성됩니다",
  "Leave empty to use the official image and the latest version": "비워두면 공식 이미지와 최신 버전을 사용합니다",
  "Let's Encrypt Email": "Let's Encrypt 이메일",
  "letsencrypt": "Let's Encrypt",
  "License": "라이선스",
  "License (LemonSqueezy)": "라이선스 (LemonSqueezy)",
  "License (old)": "라이선스 (구형)",
  "License activated": "라이선스가 활성화되었습니다",
  "License deactivated": "라이선스가 비활성화되었습니다",
  "License error": "라이선스 오류",
  "License key": "라이선스 키",
  "Light Logo": "밝은 로고",
  "Light Logo Mark": "밝은 로고 마크",
  "Light Mode": "라이트 모드",
  "Links": "링크",
  "List of comma separated keys and values": "쉼표로 구분된 키와 값 목록",
  "List of comma separated values": "쉼표로 구분된 값 목록",
  "List of comma separated values (Traefik middlewares)": "쉼표로 구분된 값 목록 (Traefik 미들웨어)",
  "Load": "로드",
  "Load More": "더 불러오기",
  "Load Sample Config": "샘플 설정 로드",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Local": "로컬",
  "Local Service": "로컬 서비스",
  "Logout": "로그아웃",
  "Logs": "로그",
  "Maintenance": "유지보수",
  "Maintenance Mode": "유지보수 모드",
  "Maintenance mode updated": "유지보수 모드가 업데이트되었습니다",
  "Make Primary": "기본으로 설정",
  "Make sure this domain points to the server's IP address": "이 도메인이 서버의 IP 주소를 가리키는지 확인하세요",
  "Make sure to click the \"Deploy\" button once you're ready to push the changes": "변경 사항을 푸시할 준비가 되면 \"배포\" 버튼을 클릭하세요",
  "Make sure you re-deploy the services to propagate the new environment variables": "새 환경 변수를 반영하려면 서비스를 다시 배포하세요",
  "Making a request to this URL will trigger a deployment for this service. You can use it to integrate external services with Easypanel.": "이 URL에 요청을 보내면 이 서비스에 대한 배포가 시작됩니다. 외부 서비스와 Easypanel을 통합하는 데 사용할 수 있습니다.",
  "Manage your destinations in <2><0> settings</0></2>": "<2><0>설정</0></2>에서 대상을 관리하세요",
  "Manager Status": "관리자 상태",
  "Manual Run": "수동 실행",
  "MariaDB": "MariaDB",
  "Max Execution Time": "최대 실행 시간",
  "Max Upload Size": "최대 업로드 크기",
  "Measurement ID": "측정 ID",
  "Measurement ID updated": "측정 ID가 업데이트되었습니다",
  "Media": "미디어",
  "Media regenerated": "미디어가 재생성되었습니다",
  "Memory": "메모리",
  "Memory (MB)": "메모리 (MB)",
  "Memory %": "메모리 %",
  "Memory Limit (MB)": "메모리 제한 (MB)",
  "Memory Reservation (MB)": "메모리 예약 (MB)",
  "Memory Swap (MB)": "메모리 스왑 (MB)",
  "Menu": "메뉴",
  "Middleware added": "미들웨어가 추가되었습니다",
  "Middleware deleted!": "미들웨어가 삭제되었습니다!",
  "Middleware Name": "미들웨어 이름",
  "Middleware updated": "미들웨어가 업데이트되었습니다",
  "Middlewares": "미들웨어",
  "Migrate Service": "서비스 마이그레이션",
  "Min Response Body Bytes": "최소 응답 본문 바이트",
  "Min Usage Percentage": "최소 사용 백분율",
  "minute": "분",
  "minutes": "분",
  "Module updated": "모듈이 업데이트되었습니다",
  "Modules": "모듈",
  "Modules updated": "모듈이 업데이트되었습니다",
  "Mongo": "Mongo",
  "MongoExpress": "MongoExpress",
  "MongoExpress disabled": "MongoExpress 비활성화",
  "MongoExpress enabled": "MongoExpress 활성화",
  "Monitor": "모니터",
  "month": "월",
  "Mount Path": "마운트 경로",
  "Mounts": "마운트",
  "Mounts updated": "마운트가 업데이트되었습니다",
  "Multiple users if available only if you have a Growth or Business license.<1><0>Buy License</0></1>": "다중 사용자는 Growth 또는 Business 라이선스가 있는 경우에만 사용 가능합니다.<1><0>라이선스 구매</0></1>",
  "Must be greater than memory": "메모리보다 커야 합니다",
  "my-middleware-1, my-middleware-2, etc": "my-middleware-1, my-middleware-2 등",
  "MySQL": "MySQL",
  "Name": "이름",
  "name:tag": "이름:태그",
  "Navigation menu": "내비게이션 메뉴",
  "Network": "네트워크",
  "Network I/O": "네트워크 I/O",
  "Network In": "네트워크 입력",
  "Network In (MB)": "네트워크 입력 (MB)",
  "Network Out": "네트워크 출력",
  "Network Out (MB)": "네트워크 출력 (MB)",
  "New": "신규",
  "New password": "새 비밀번호",
  "New service name": "새 서비스 이름",
  "New way of building apps from Railway": "Railway에서 앱을 빌드하는 새로운 방법",
  "NGINX": "NGINX",
  "Nix Packages": "Nix 패키지",
  "Nixpacks": "Nixpacks",
  "No actions found": "액션을 찾을 수 없습니다",
  "No file selected": "선택된 파일이 없습니다",
  "No Preset": "프리셋 없음",
  "No results found": "결과를 찾을 수 없습니다",
  "No running containers found": "실행 중인 컨테이너를 찾을 수 없습니다",
  "No storage providers configured": "설정된 스토리지 제공자가 없습니다",
  "No update available": "사용 가능한 업데이트가 없습니다",
  "Node": "노드",
  "Node Version": "노드 버전",
  "Node.js": "Node.js",
  "Nodes": "노드",
  "Non-WWW to WWW": "Non-WWW에서 WWW로",
  "Notification channel created!": "알림 채널이 생성되었습니다!",
  "Notification channel updated!": "알림 채널이 업데이트되었습니다!",
  "Notification Channels": "알림 채널",
  "Notifications": "알림",
  "Old Domain to New Domain": "구 도메인에서 새 도메인으로",
  "Old password": "이전 비밀번호",
  "Old Path to New Path": "구 경로에서 새 경로로",
  "Oopsie..": "앗...",
  "Opcache": "Opcache",
  "Open": "열기",
  "Open Dashboard": "대시보드 열기",
  "Open IDE": "IDE 열기",
  "Optimize": "최적화",
  "Optimize Database": "데이터베이스 최적화",
  "Optimize database?": "데이터베이스를 최적화하시겠습니까?",
  "Option created": "옵션이 생성되었습니다",
  "Option deleted": "옵션이 삭제되었습니다",
  "Option updated": "옵션이 업데이트되었습니다",
  "Optional": "선택 사항",
  "Options": "옵션",
  "Output": "출력",
  "Overview": "개요",
  "owner": "소유자",
  "Owner": "소유자",
  "Panel Domain": "패널 도메인",
  "Panel domain updated": "패널 도메인이 업데이트되었습니다",
  "Password": "비밀번호",
  "Path": "경로",
  "Pause": "일시 정지",
  "Period": "기간",
  "Permanent": "영구",
  "PgWeb": "PgWeb",
  "Pgweb disabled": "Pgweb 비활성화",
  "Pgweb enabled": "Pgweb 활성화",
  "PHP": "PHP",
  "PHP INI": "PHP INI",
  "PHP Version": "PHP 버전",
  "PhpMyAdmin": "PhpMyAdmin",
  "PhpMyAdmin disabled": "PhpMyAdmin 비활성화",
  "PhpMyAdmin enabled": "PhpMyAdmin 활성화",
  "Pick a service": "서비스 선택",
  "Pick a template": "템플릿 선택",
  "Pick Repo": "레포 선택",
  "Please stop the service before exporting": "내보내기 전에 서비스를 중지하세요",
  "Please type the project name to confirm": "확인을 위해 프로젝트 이름을 입력하세요",
  "Please type the service name to confirm": "확인을 위해 서비스 이름을 입력하세요",
  "Plugin activated": "플러그인이 활성화되었습니다",
  "Plugin deactivated": "플러그인이 비활성화되었습니다",
  "Plugin installed": "플러그인이 설치되었습니다",
  "Plugins": "플러그인",
  "Pnpm": "Pnpm",
  "Port": "포트",
  "Ports": "포트",
  "Ports updated": "포트가 업데이트되었습니다",
  "Postgres": "Postgres",
  "Prefix": "접두사",
  "Preset": "프리셋",
  "Preset was set successfully": "프리셋이 성공적으로 설정되었습니다",
  "Presets": "프리셋",
  "Private Repository": "비공개 레포지토리",
  "Processes": "프로세스",
  "Processes updated": "프로세스가 업데이트되었습니다",
  "Profiling": "프로파일링",
  "Project": "프로젝트",
  "Project and service name are required": "프로젝트와 서비스 이름이 필요합니다",
  "Project Environment": "프로젝트 환경",
  "Project Members": "프로젝트 멤버",
  "Project Name": "프로젝트 이름",
  "Project name is required": "프로젝트 이름이 필요합니다",
  "Project Schema": "프로젝트 스키마",
  "Project Settings": "프로젝트 설정",
  "Projects": "프로젝트",
  "Protocol": "프로토콜",
  "Prune in progress": "정리 진행 중",
  "Public Repository": "공개 레포지토리",
  "Published": "게시됨",
  "Python": "Python",
  "Query": "쿼리",
  "Quick Search": "빠른 검색",
  "Realm": "영역",
  "Reboot": "재부팅",
  "Rebuild Docker image": "도커 이미지 재구축",
  "Rebuild Docker image to apply the changes": "변경 사항을 적용하려면 도커 이미지를 재구축하세요",
  "Recipient {{value}}": "수신자 {{value}}",
  "Redirects": "리디렉션",
  "Redirects updated": "리디렉션이 업데이트되었습니다",
  "Redis": "Redis",
  "Redis Commander": "Redis Commander",
  "Redis Commander disabled": "Redis Commander 비활성화",
  "Redis Commander enabled. It can take up to 2 minutes to start": "Redis Commander 활성화됨. 시작까지 최대 2분이 걸릴 수 있습니다",
  "Refresh": "새로고침",
  "Refresh Deploy Token": "배포 토큰 새로고침",
  "Refresh IP": "IP 새로고침",
  "Refresh Key": "키 새로고침",
  "Refresh Logs": "로그 새로고침",
  "Refresh SSH Key": "SSH 키 새로고침",
  "Refresh Token": "토큰 새로고침",
  "Regenerate": "재생성",
  "Regenerate media": "미디어 재생성",
  "Regenerate media in progress": "미디어 재생성 진행 중",
  "Regenerate media?": "미디어를 재생성하시겠습니까?",
  "Regex": "정규 표현식",
  "Region": "지역",
  "Remote API token": "원격 API 토큰",
  "Remote API token is required": "원격 API 토큰이 필요합니다",
  "Remote Easypanel URL": "원격 Easypanel URL",
  "Remote Easypanel URL is required": "원격 Easypanel URL이 필요합니다",
  "Remote Project Name": "원격 프로젝트 이름",
  "Remote project name is required": "원격 프로젝트 이름이 필요합니다",
  "Remote Service Name": "원격 서비스 이름",
  "Remote service name is required": "원격 서비스 이름이 필요합니다",
  "Remove": "제거",
  "Remove All Ports": "모든 포트 제거",
  "Remove Basic Auth": "기본 인증 제거",
  "Remove Docker Builder": "도커 빌더 제거",
  "Remove Domain": "도메인 제거",
  "Remove Header": "헤더 제거",
  "Remove Mount": "마운트 제거",
  "Remove Node": "노드 제거",
  "Remove Port": "포트 제거",
  "Remove Redirect": "리디렉션 제거",
  "Remove Role": "역할 제거",
  "Remove Script": "스크립트 제거",
  "Remove User": "사용자 제거",
  "Rename": "이름 변경",
  "Rename Service": "서비스 이름 변경",
  "Replace": "대체",
  "Replace old domain with new domain in database": "데이터베이스에서 구 도메인을 새 도메인으로 대체",
  "Replacement": "대체",
  "Replicas": "복제본",
  "repository": "레포지토리",
  "Repository": "레포지토리",
  "Repository cloned. Deploy your app now": "레포지토리가 복제되었습니다. 지금 앱을 배포하세요",
  "Repository URL": "레포지토리 URL",
  "Reset License": "라이선스 재설정",
  "Resources": "리소스",
  "Resources settings updated": "리소스 설정이 업데이트되었습니다",
  "Restart": "재시작",
  "Restart the service to apply the changes": "변경 사항을 적용하려면 서비스를 재시작하세요",
  "Restart your service to apply the changes": "변경 사항을 적용하려면 서비스를 재시작하세요",
  "Restore": "복원",
  "Restore Backup": "백업 복원",
  "Resume": "재개",
  "Revoke API Key": "API 키 취소",
  "Role": "역할",
  "Role created": "역할이 생성되었습니다",
  "Role deleted": "역할이 삭제되었습니다",
  "Roles": "역할",
  "Root Document": "루트 문서",
  "Root Password": "루트 비밀번호",
  "Ruby": "Ruby",
  "Run": "실행",
  "Run a volume backup?": "볼륨 백업을 실행하시겠습니까?",
  "Run this command on a fresh server. The server must have Docker installed": "새 서버에서 이 명령어를 실행하세요. 서버에 Docker가 설치되어 있어야 합니다",
  "running": "실행 중",
  "Running": "실행 중",
  "Save": "저장",
  "Save up to {{percent}}%": "최대 {{percent}}% 절약",
  "Schedule": "일정",
  "Schema": "스키마",
  "Scripts": "스크립트",
  "Scripts executed": "스크립트가 실행되었습니다",
  "Scripts History": "스크립트 기록",
  "Scripts updated": "스크립트가 업데이트되었습니다",
  "Search": "검색",
  "Search by name": "이름으로 검색",
  "Search by option name": "옵션 이름으로 검색",
  "Search module": "모듈 검색",
  "Search plugins": "플러그인 검색",
  "Search Replace": "검색 대체",
  "Search replace failed": "검색 대체 실패",
  "Search replace in progress": "검색 대체 진행 중",
  "Search replace performed successfully": "검색 대체가 성공적으로 수행되었습니다",
  "Search replace performed with dry run": "검색 대체가 드라이 런으로 수행되었습니다",
  "Search themes": "테마 검색",
  "Secret Access Key": "비밀 액세스 키",
  "Security": "보안",
  "Select": "선택",
  "Select a domain": "도메인 선택",
  "Select a program": "프로그램 선택",
  "Select a tunnel": "터널 선택",
  "Select an account": "계정 선택",
  "Select Destination": "대상 선택",
  "Select Project": "프로젝트 선택",
  "Select Service": "서비스 선택",
  "Select Version": "버전 선택",
  "Selecting a preset will override your current settings. The code won't be affected": "프리셋을 선택하면 현재 설정이 덮어씌워집니다. 코드는 영향을 받지 않습니다.",
  "Send Test Notification": "테스트 알림 보내기",
  "Serve on IP address": "IP 주소에서 제공",
  "Server": "서버",
  "Server Color": "서버 색상",
  "Server is rebooting": "서버가 재부팅 중입니다",
  "Server Name": "서버 이름",
  "Service": "서비스",
  "Service Console": "서비스 콘솔",
  "Service import failed": "서비스 가져오기 실패",
  "Service imported successfully": "서비스가 성공적으로 가져와졌습니다",
  "Service migrated successfully": "서비스가 성공적으로 마이그레이션되었습니다",
  "Service migration failed": "서비스 마이그레이션 실패",
  "Service Name": "서비스 이름",
  "Service name is required": "서비스 이름이 필요합니다",
  "Service Notes": "서비스 노트",
  "Service restarted": "서비스가 재시작되었습니다",
  "Service started": "서비스가 시작되었습니다",
  "Service stopped": "서비스가 중지되었습니다",
  "Service updated": "서비스가 업데이트되었습니다",
  "Services": "서비스",
  "Set values to 0 for unlimited resources": "무제한 리소스를 위해 값을 0으로 설정",
  "Settings": "설정",
  "Settings updated": "설정이 업데이트되었습니다",
  "SFTP": "SFTP",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Slack": "Slack",
  "Slack URL": "Slack URL",
  "SMTP": "SMTP",
  "Snapshots": "스냅샷",
  "Some issues were found in your Docker Compose configuration": "Docker Compose 구성에서 몇 가지 문제가 발견되었습니다",
  "Something went wrong. Check your Github Token": "문제가 발생했습니다. Github 토큰을 확인하세요",
  "Source": "소스",
  "Source Criterion / IP Strategy / Depth": "소스 기준 / IP 전략 / 깊이",
  "Source Criterion / IP Strategy / Excluded IPs": "소스 기준 / IP 전략 / 제외된 IP",
  "Source Criterion / Request Header Name": "소스 기준 / 요청 헤더 이름",
  "Source Criterion / Request Host": "소스 기준 / 요청 호스트",
  "Source Range": "소스 범위",
  "Source updated": "소스가 업데이트되었습니다",
  "Sqlsrv": "Sqlsrv",
  "SSH": "SSH",
  "SSH Key": "SSH 키",
  "Stage": "단계",
  "Stage {{stage}} refreshed": "단계 {{stage}}이 갱신되었습니다",
  "Start": "시작",
  "Start Command": "시작 명령어",
  "Start Script": "시작 스크립트",
  "Start Tunnel": "터널 시작",
  "Status": "상태",
  "Status Code": "상태 코드",
  "Stop": "중지",
  "Stop Docker Builder": "도커 빌더 중지",
  "Stop Tunnel": "터널 중지",
  "stopped": "중지됨",
  "Storage": "스토리지",
  "Storage Provider": "스토리지 제공자",
  "Storage provider added": "스토리지 제공자가 추가되었습니다",
  "Storage provider created": "스토리지 제공자가 생성되었습니다",
  "Storage provider deleted": "스토리지 제공자가 삭제되었습니다",
  "Storage provider updated": "스토리지 제공자가 업데이트되었습니다",
  "Storage Providers": "스토리지 제공자",
  "Subdomain": "서브도메인",
  "Subtitle": "부제",
  "Success": "성공",
  "Supports": "지원",
  "Sysctls": "Sysctls",
  "System action": "시스템 액션",
  "System Prune": "시스템 정리",
  "Target": "대상",
  "Telegram": "Telegram",
  "Templates": "템플릿",
  "The API token of the remote Easypanel instance": "원격 Easypanel 인스턴스의 API 토큰",
  "The build path": "빌드 경로",
  "The image exposes the following ports": "이미지는 다음 포트를 노출합니다",
  "The location of your docker compose file": "도커 컴포즈 파일의 위치",
  "The name and path of your Dockerfile": "Dockerfile의 이름과 경로",
  "The name of the remote project": "원격 프로젝트의 이름",
  "The name of the remote service": "원격 서비스의 이름",
  "The ports are useful for exposing non-web apps. \"Published\" is the port on your host machine and \"Target\" is the port inside your application. If you want to expose HTTP/HTTPS you should use the \"Proxy\" from the \"Domains\" tab.": "포트는 웹이 아닌 앱을 노출하는 데 유용합니다. \"게시됨\"은 호스트 머신의 포트이고 \"대상\"은 애플리케이션 내부의 포트입니다. HTTP/HTTPS를 노출하려면 \"도메인\" 탭에서 \"프록시\"를 사용해야 합니다.",
  "The service is restarting": "서비스가 재시작 중입니다",
  "The URL of the remote Easypanel instance": "원격 Easypanel 인스턴스의 URL",
  "Theme activated": "테마가 활성화되었습니다",
  "Theme installed": "테마가 설치되었습니다",
  "Themes": "테마",
  "There are no certificates at the moment": "현재 인증서가 없습니다",
  "There are no middlewares at the moment": "현재 미들웨어가 없습니다",
  "There are no storage providers at the moment": "현재 스토리지 제공자가 없습니다",
  "There are no volume backups at the moment": "현재 볼륨 백업이 없습니다",
  "This action will perform a backup NOW": "이 작업은 지금 백업을 수행합니다",
  "This can take a while depending on the size of your service": "서비스 크기에 따라 시간이 걸릴 수 있습니다",
  "This email address is used for SSL certificates": "이 이메일 주소는 SSL 인증서에 사용됩니다",
  "This feature is disabled in demo mode": "이 기능은 데모 모드에서 비활성화됩니다",
  "This feature is under development": "이 기능은 개발 중입니다",
  "This has to be a valid branch in your repo": "이것은 레포에서 유효한 브랜치여야 합니다",
  "This is useful if you have a monorepo": "모노레포가 있는 경우 유용합니다",
  "This name should not be in use by any other service in this project": "이 이름은 이 프로젝트의 다른 서비스에서 사용되지 않아야 합니다",
  "This project has {{count}} services. If you destroy the project, the services will be destroyed as well_one": "이 프로젝트에는 {{count}}개의 서비스가 있습니다. 프로젝트를 파괴하면 서비스도 함께 파괴됩니다",
  "This project has {{count}} services. If you destroy the project, the services will be destroyed as well_many": "이 프로젝트에는 {{count}}개의 서비스가 있습니다. 프로젝트를 파괴하면 서비스도 함께 파괴됩니다",
  "This project has {{count}} services. If you destroy the project, the services will be destroyed as well_other": "이 프로젝트에는 {{count}}개의 서비스가 있습니다. 프로젝트를 파괴하면 서비스도 함께 파괴됩니다",
  "This project has no services": "이 프로젝트에는 서비스가 없습니다",
  "This provider won't be available for backups anymore": "이 제공자는 더 이상 백업에 사용할 수 없습니다",
  "This script will run during Docker image build. Use it to install or customize your Docker image": "이 스크립트는 도커 이미지 빌드 중에 실행됩니다. 도커 이미지를 설치하거나 사용자 지정하는 데 사용하세요",
  "This script will run when the service is starting. Do not use it to start long-running processes. Long-running processes should be configured in the 'Processes' section": "이 스크립트는 서비스가 시작될 때 실행됩니다. 장기 실행 프로세스를 시작하는 데 사용하지 마세요. 장기 실행 프로세스는 '프로세스' 섹션에서 구성해야 합니다",
  "This will activate the plugin. This can take a long time": "플러그인을 활성화합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will activate the theme. This can take a long time": "테마를 활성화합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will deactivate the plugin. This can take a long time": "플러그인을 비활성화합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will delete all transient data. This can take a long time": "모든 임시 데이터를 삭제합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will flush the cache. This can take a long time": "캐시를 플러시합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will install the plugin. This can take a long time": "플러그인을 설치합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will install the theme. This can take a long time": "테마를 설치합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will optimize the database. This can take a long time": "데이터베이스를 최적화합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will regenerate all media files. This can take a long time": "모든 미디어 파일을 재생성합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "This will update the WP core. This can take a long time": "WP 코어를 업데이트합니다. 시간이 오래 걸릴 수 있습니다",
  "Time": "시간",
  "Tini Init": "Tini 초기화",
  "Title": "제목",
  "TLS / CA": "TLS / CA",
  "TLS / Cert": "TLS / 인증서",
  "TLS / Key": "TLS / 키",
  "TLS Insecure Skip Verify": "TLS 안전하지 않은 확인 건너뛰기",
  "token": "토큰",
  "Token": "토큰",
  "Traefik": "Traefik",
  "Traefik Config Updated": "Traefik 설정이 업데이트되었습니다",
  "Traefik Docs for `{{type}}`": "`{{type}}`에 대한 Traefik 문서",
  "Traefik Environment": "Traefik 환경",
  "Traefik Environment Updated": "Traefik 환경이 업데이트되었습니다",
  "Traefik middlewares": "Traefik 미들웨어",
  "Traefik Middlewares": "Traefik 미들웨어",
  "Traefik service was restarted": "Traefik 서비스가 재시작되었습니다",
  "Transient deleted": "임시 데이터가 삭제되었습니다",
  "Trust Forward Header": "전달 헤더 신뢰",
  "Tunnel ID": "터널 ID",
  "Tunnel started": "터널이 시작되었습니다",
  "Tunnel stopped": "터널이 중지되었습니다",
  "Tunnels": "터널",
  "Two Factor Authentication": "2단계 인증",
  "Two Factor Authentication enabled": "2단계 인증이 활성화되었습니다",
  "Type": "유형",
  "Type a command or search...": "명령어를 입력하거나 검색하세요...",
  "Upate Channel": "업데이트 채널",
  "Update": "업데이트",
  "Update Available": "업데이트 사용 가능",
  "Update Basic Auth": "기본 인증 업데이트",
  "Update Credentials": "자격 증명 업데이트",
  "Update Domain": "도메인 업데이트",
  "Update Easypanel": "Easypanel 업데이트",
  "Update is available": "업데이트가 사용 가능합니다",
  "Update Middleware": "미들웨어 업데이트",
  "Update Now": "지금 업데이트",
  "Update Option": "옵션 업데이트",
  "Update Redirect": "리디렉션 업데이트",
  "Update Script": "스크립트 업데이트",
  "Update Tunnel Rule": "터널 규칙 업데이트",
  "Update User": "사용자 업데이트",
  "Update WP core?": "WP 코어를 업데이트하시겠습니까?",
  "Upload": "업로드",
  "Uploading...": "업로드 중...",
  "Uptime:": "가동 시간:",
  "URL": "URL",
  "Use": "사용",
  "Use 'latest', 'nightly', or specific version (e.g. 6.6.2)": "'latest', 'nightly', 또는 특정 버전(예: 6.6.2)을 사용",
  "Use Docker Builder": "도커 빌더 사용",
  "Use HTML <script> or <style> tags": "HTML <script> 또는 <style> 태그 사용",
  "Use SVG or any HTML": "SVG 또는 모든 HTML 사용",
  "Use this tool to test cron expressions <2>crontab.guru</2>": "이 도구를 사용하여 크론 표현식을 테스트하세요 <2>crontab.guru</2>",
  "Use YAML format": "YAML 형식 사용",
  "Use your application to scan the QR code. If you are unable to scan the QR code please use the 2FA secret instead": "애플리케이션을 사용하여 QR 코드를 스캔하세요. QR 코드를 스캔할 수 없는 경우 2FA 비밀을 대신 사용하세요",
  "Used for private registries": "비공개 레지스트리에 사용",
  "User": "사용자",
  "User added": "사용자가 추가되었습니다",
  "User created": "사용자가 생성되었습니다",
  "User deleted": "사용자가 삭제되었습니다",
  "User Email": "사용자 이메일",
  "User removed!": "사용자가 제거되었습니다!",
  "User updated": "사용자가 업데이트되었습니다",
  "Username": "사용자 이름",
  "Users": "사용자",
  "Users File": "사용자 파일",
  "Uses the \"docker build\" command (<1>docs</1>)": "\"docker build\" 명령어 사용 (<1>docs</1>)",
  "Validation Error": "유효성 검사 오류",
  "Value": "값",
  "Version": "버전",
  "View": "보기",
  "View Changelog": "변경 로그 보기",
  "View details": "세부 정보 보기",
  "Volume": "볼륨",
  "Volume Backup created": "볼륨 백업이 생성되었습니다",
  "Volume Backup done": "볼륨 백업이 완료되었습니다",
  "Volume Backup failed": "볼륨 백업이 실패했습니다",
  "Volume Backup removed": "볼륨 백업이 제거되었습니다",
  "Volume Backup updated": "볼륨 백업이 업데이트되었습니다",
  "Volume Backups": "볼륨 백업",
  "Volume Backups Logs": "볼륨 백업 로그",
  "Volume Name": "볼륨 이름",
  "Warning": "경고",
  "We are open-sourcing the templates. If you are creating a new template, use this function to test it.": "우리는 템플릿을 오픈 소싱하고 있습니다. 새 템플릿을 생성 중이라면 이 기능을 사용하여 테스트하세요.",
  "We suggest you keep Two Factor Authentication enabled": "2단계 인증을 활성화 상태로 유지하는 것이 좋습니다",
  "We're not experts in Python and we don't know the best practices for running Python apps or frameworks. Please let us know what Python-specific features do you want us to add": "우리는 Python 전문가가 아니며 Python 앱이나 프레임워크를 실행하는 최상의 방법을 모릅니다. 추가하고 싶은 Python 고유 기능을 알려주세요",
  "We're not experts in Ruby and we don't know the best practices for running Ruby apps or frameworks. Please let us know what Ruby-specific features do you want us to add": "우리는 Ruby 전문가가 아니며 Ruby 앱이나 프레임워크를 실행하는 최상의 방법을 모릅니다. 추가하고 싶은 Ruby 고유 기능을 알려주세요",
  "Webhook": "Webhook",
  "Webhook secret": "Webhook 비밀",
  "Webhook Token": "Webhook 토큰",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Wildcard domain": "와일드카드 도메인",
  "With Docker, every time a service is restarted you will loose your data. However, you can specify which files you want to be persisted by creating mounts below. Read more about mounts <2>here</2>": "도커를 사용하면 서비스가 재시작될 때마다 데이터가 손실됩니다. 그러나 아래에서 마운트를 생성하여 유지하고 싶은 파일을 지정할 수 있습니다. 마운트에 대해 더 알아보려면 <2>여기</2>를 읽어보세요",
  "Wordpress": "Wordpress",
  "WP Config": "WP 설정",
  "WP config updated": "WP 설정이 업데이트되었습니다",
  "WP Core": "WP 코어",
  "WP core update in progress": "WP 코어 업데이트 진행 중",
  "WP core updated": "WP 코어가 업데이트되었습니다",
  "WWW to Non-WWW": "WWW에서 Non-WWW로",
  "X-Request-ID": "X-Request-ID",
  "Yarn": "Yarn",
  "You are using a FREE license and you are limited to 3 projects. Buy a license to get <1>Unlimited Projects</1>.": "무료 라이선스를 사용 중이며 3개 프로젝트로 제한됩니다. <1>무제한 프로젝트</1>를 얻으려면 라이선스를 구매하세요.",
  "You can create a Google Analytics account <2>here</2>.": "Google Analytics 계정을 <2>여기</2>에서 생성할 수 있습니다.",
  "You can create a personal access token <2>here</2>. In the scopes section you should check <4>repo</4>.": "개인 액세스 토큰을 <2>여기</2>에서 생성할 수 있습니다. 범위 섹션에서 <4>repo</4>를 체크해야 합니다.",
  "You can't remove access for admins": "관리자에 대한 액세스는 제거할 수 없습니다",
  "You need a license that supports Access Control in order to manage project's members.<1><0>Buy License</0></1>": "프로젝트 멤버를 관리하려면 액세스 제어를 지원하는 라이선스가 필요합니다.<1><0>라이선스 구매</0></1>",
  "You need a license that supports Cluster.<1><0>Buy License</0></1>": "클러스터를 지원하는 라이선스가 필요합니다.<1><0>라이선스 구매</0></1>",
  "You need a license that supports Database Backups": "데이터베이스 백업을 지원하는 라이선스가 필요합니다",
  "You need a license that supports Notifications<1><0>Buy License</0></1>": "알림을 지원하는 라이선스가 필요합니다<1><0>라이선스 구매</0></1>",
  "Your account has Two Factor Authentication enabled": "계정에 2단계 인증이 활성화되어 있습니다",
  "Your account is not secured with two-factor authentication. We recommend enabling two factor authentication to improve your account's security": "계정에 2단계 인증이 설정되지 않았습니다. 계정 보안을 강화하기 위해 2단계 인증을 활성화하는 것이 좋습니다",
  "Your project is empty": "프로젝트가 비어 있습니다",
  "Your setup key:": "설정 키:",
  "Zero Downtime": "제로 다운타임"
}